# My Answer

## 가장 간단한 솔루션
```java
class Solution {
    public int solution(int A, int B, int K) {
        // write your code in Java SE 8
        
        // A: Start
        // B: End
        int amountOfNumbers = B-A;
        
        int divisibles = 0;
        for (int i=A; i<=B; i++) {
            if (i % K == 0) {
                divisibles++;
            }
        }
        
        return divisibles;
    }
}
```

## 1분 더 생각함
```java
class Solution {
    public int solution(int A, int B, int K) {
        // write your code in Java SE 8
        
        // A: Start 0..2_000_000_000
        // B: End   0..2_000_000_000
        
        if (K > B) {
            return 0;
        } else if (K == B) {
            return 1;
        }

        int divisibles = 0;
        for (int i=A; i<=B; i++) {
            if (i<K) {
                continue;
            }
            
            if (i % K == 0) {
                divisibles++;
            }
        }
        
        return divisibles;
    }
}
```

## 아래 테스트케이스가 실패해서 구문 또 추가
[0, 0, 1] => 1
```java
class Solution {
    public int solution(int A, int B, int K) {
        // write your code in Java SE 8
        
        // A: Start 0..2_000_000_000
        // B: End   0..2_000_000_000
        if (A ==B && B == 0) {
            return 1;
        }
        
        if (K > B) {
            return 0;
        } else if (K == B) {
            return 1;
        }

        int divisibles = 0;
        for (int i=A; i<=B; i++) {
            if (i<K) {
                continue;
            }
            
            if (i % K == 0) {
                divisibles++;
            }
        }
        
        return divisibles;
    }
}
```


## 답
```java
class Solution {
    public int solution(int A, int B, int K) {
        // write your code in Java SE 8
        
        // A와 B 사이에 있는 K의 배수 개수
        // (0..B 사이에 있는 K의 배수 개수) - (0..A-1 사이에 있는 K의 배수 개수)
        
        int b = B/K + 1;
        
        int a = (A-1)/K + 1;
        
        int c = 0;
        if (A == 0) {
            c = b;
        } else {
            c = b - a;
        }
        
        return c;
    }
}
```